錫菲聯好勁，10場只失8球 （FPL 玩家入）

Lundstram
Ends Stevens
Henderson
O’Connell
Baldock
Egan
Basham

全撚部本士兵，真係好好J

#差佬係我地仇人

Henderson 超勁